女移工慘遭荒淫老人猥褻下體 畫面不堪！幫洗澡竟淪玩物

有民眾在臉書不公開社團「爆怨公社」貼出老人涉嫌猥褻外籍看護的照片，該照片是取自一個網路流傳影片，影片中的女性外籍看護在幫老人洗澡時，遭老人上下其手，摸下體、摸臀、掀衣摸胸部，即便女看護已出聲制止，還拿開老人的手，老人仍不停手，直到影片結束。勞動部勞動力發展署查證後表示，該案發生在上周一、苗栗地區的案件，因有網友貼文，已請苗栗縣勞工處了解。目前外勞已經合意轉換僱主，苗栗縣勞工處明天也會前往訪視原僱主，如確認性騷擾屬實

該影片原先在臉書粉絲團「靠北外勞與外勞仲介」中貼出，影片錄下的畫面是一名老人坐在椅子上洗澡，女看護近身持蓮蓬頭幫老人沖水擦背，老人的雙手朝女看護胸部和臀部摸去，嘴巴嚷著「今天要玩、我不會說出去，沒人在家，今天要玩，我給你2萬元」，還伸入女看護的長褲不斷地戳她的下體處，女看護將老人的手挪開，老人繼續把手探往女看護胸部，直接伸手到衣服內，行徑相當不堪和猥褻，引發網友議論達3000多則，痛批老人下流、噁心，雖然該粉絲專頁稍後將影片下架，但已有網友分享出去，且也轉貼照片到到臉書社團「爆怨公社」。
勞動部勞動力發展署跨國勞動力管理組副組長蘇裕國說，經查證結果，影片中的事件是發生在上周一，上周二外勞已經安置，並在上周五與僱主合意轉換僱主。因有網友貼文，發展署已請苗栗縣勞工處訪查仲介，明天勞工處也會前往原僱主家中訪查。
至於該名老人是否罹患失智症，蘇裕國說無法證實。蘇說，目前是以「性騷擾」案件處理，依程序會由苗栗縣政府會召開性騷擾評議委員會，若確定是性騷擾事件，原僱主現有的外勞聘僱許可就會廢止，接下來2年內也不可再申請新外勞。
苗栗縣府勞工及青年發展處長彭德俊說，截至目前尚未接獲相關投訴案，正在設法調查當事人身分。根據該PO的網友留言，病人是失智患者，女勞已帶離，等候轉換雇主當中
台灣認知功能促進協會理事長甄瑞興說，失智症患者因大腦顳葉、額葉萎縮，容易情緒失控，對於性衝動、性行為不再遮掩，容易有脫序行為，如摸別人的手、摸別人的屁股、強行擁抱等，如門診曾有女兒帶著失智的爸爸就醫，訴說爸爸一看到陌生人，就去摸對方的手、屁股，讓她必須一直和對方說對不起，爸爸的行為使她十分困擾。
甄瑞興說，門診還曾有名妻子帶著失智的老公來到診間，說著兩人年紀大了已分房多年，但老公失智後，在半夜會到她的房間和她嘿咻，但老公隔天卻完全不知發生什麼事；還有名婦人來到診間求助，說著她的公公因失智症，在家常全身裸體，甚至還在房間看A片，讓她痛苦不堪。
甄瑞興指出，這類情緒失控的失智症患者在門診有時都會看到，依國外統計，此類患者約占整體失智症患者的3%，此類失智老人雖有性衝動，但不一定能完成性行為，如果失智老人出現性衝動行為，只要用抗精神藥物治療，約1~2天就可緩解，並依病情輕重程度隨時調整藥物劑量，也建議一般民眾對失智症應多了解，對患者有更多包容。
台灣國際勞工協會理事長陳素香說，外籍家庭看護工在台目前仍無法自由轉換僱主，工作環境又是密閉的家庭環境，碰到這樣「弱弱相殘」的情況，若沒有影片等明顯證據等，移工為了工作只能隱忍，往往會導致更嚴重的事件發生。陳素香說，政府應確保外籍移工面臨這樣的侵犯能夠抵擋，如讓外勞能自由轉換僱主、納入《勞基法》保障等。

一句痴呆大曬

苗栗 +1

臺灣

邊個負責影相?

禁斷介護

片?

LM

好like見成班冇牙佬玩後生女，仲要射到成身臭精

昨日好似係FB睇到無格版

AV劇情原來係參照台灣的

套弄了好幾分鐘，小葉疲憊的放慢了速度，最終將龜頭吐了出來。王叔那快到頂點又尚未發射的粗大肉棒，脹紅的龜頭一鼓一縮的冒著粘液，膨脹到極點的血管經絡無奈的抽動著。

「唔……怎麼……還沒有……唔……」

好片共享：18歲女學生做愛怕醜自拍 | 趁大奶妹睡得正熟, 慢慢地「炮制」她! | 喝下特制橙汁的女生們 | 影片由飛機AV()提供

「嗯……還差一點……就要出來了……好難受……小葉再……」

小葉的小嘴離開了肉棒，王叔自己握著箭已在弦的肉棒上下套弄著，但是自己套弄的滋味跟小葉這樣清純可愛的美少女幫著套弄是完全比不了的。王叔已經滿頭大汗，全身的肥肉一震一震的晃動著，散發著惡臭的汗珠像肥肉上的油垢一樣冒出來，小葉也輕吐著小舌喘著粗氣，估計她連舌尖都麻了……

「嗯……小葉……王叔好痛苦……幫幫我……」

「可是……人家已經含不動了……」小葉癟癟嘴，然後慢慢轉過身去，雙手抓著衣襟低下了頭。

她這是要做什麼？難不成在這麼緊要的關頭居然害羞了？？這不是看不成好戲了麼……等等……我居然會有這樣的想法？？？？

我死死的趴在滿是縫隙的木板牆上，心裡矛盾的希望小葉停止這一切回到我身邊，又無比期待的等著小葉的下一步動作，這快感和理性的交織糾纏，卻能帶給我更大的刺激，身下的肉棒變得跟王叔一樣發脹……

「好脹……好難受……」

「那王叔想怎麼樣嘛……」

「小葉再給我吃一下……」

「嘻嘻……只要吃一下就可以了嗎？」

「啊……這……」

「那……王叔想不想用一下……小葉的身子呢？小葉……還是處女噢……」

小葉抬起雙手放在雙肩，扭過頭來看了我一眼後，眼神一刻也沒有停留的看向背後的王叔，然後輕輕將水手服剝了下去……原來她剛才是在解開衣服的拉鍊……

隨著水手服的剝落，露出了小葉瘦削而雪白的香肩和光潔的粉背，如牛奶般白嫩而又因害羞而透出粉紅的肌膚上沒有一道傷痕，沒有一個過於粗大的毛孔，整個雪背如無暇白璧一般的完美。那連我都不曾一窺的嬌柔身體，就這麼半遮半掩的暴露在一個年過半百的猥瑣大叔面前……

這下子我的鼻血真的流出來了……一個名牌大學所有男生爭先恐後都想一親芳澤的清純校花，既然就這麼在一個破爛簡陋的木板屋裡將自己一直細心守護著的純潔身體暴露給一個鬍子拉碴，滿身臭肉肥油的猥瑣大叔面前，還主動要求大叔去品嘗自己保持了19年的處女之身……

「小……小葉……真的……可以嗎？」

小葉沒有做聲，但是那會說話般水汪汪的大眼睛就這麼充滿著曖昧的看著王叔，王叔先是楞了一下，然後忽然彈起，一把抓住衣襟猛的一扯，將那礙事的遮羞物徹徹底底的脫離小葉的嬌軀，現在小葉全身只剩下腰上那件短到極點的百褶裙了……

小葉低著頭，雙手交叉在胸前護住嬌乳，被秀髮絲絲遮掩的嫩白肌膚像熟透的蘋果一般透著粉嫩。天氣炎熱，再加上剛才為王叔服務的劇烈運動，使得幹凈潔白的肌膚上溢出點點汗珠，還散發著少女那獨有的誘人香氣。

王叔喘著粗氣，伸手輕輕撥開了小葉頸後的秀髮，張開滿是層次不齊的黑牙的臭嘴，在微微顫抖著的香肩上貼了下去……

「嗯……」

見小葉沒有反抗，王叔那粗糙的雙手攀上小葉的纖腰兩側，然後抬起手，順著那優美的弧線一直撫到胸部下緣。

王叔那滿身的肥肉貼著小葉的雪白的背脊往下壓，小葉鬆開護住雙乳的雙手撐著床，腦袋卻盡力抬起，配合小葉那窈窕有致的完美身材，整個上身形成了一個誘惑至極的性感弧線，沾著些許汗珠的圓潤飽滿的雙峰也顯得更加挺拔誘人。

我死死的貼著滿是縫隙的木板牆壁看著裡面的香豔場景，恨不得把眼珠子摳出來扔到那邊去近距離仔細觀賞……

雖然和小葉相戀已久，但這卻是我第一次看到小葉乳房的全貌……即便沒有胸罩的承托，那對誘人的香峰也絲毫沒有下垂的跡象，非常柔軟的展現出堅挺飽滿的弧線，雙峰不算巨乳，但恰到好處的正好可以一手掌握，配合小葉纖美苗條的身材，更顯得豐滿誘人，從隨著身體的擺動而搖晃的程度來看，這柔軟度恐怕也是完美無缺的。而現在，王叔那雙骯髒粗糙的大手就這麼貼在這對誘人香乳的下緣，只要稍微一抬手，就能將那院校所有男人的柔軟夢想緊緊握住，取代本來只有我獨享的位置成為第一個完全享受小葉那迷人雙峰的男人……

我喘著粗氣，緊緊握著身下已硬如鋼鐵的肉棒，這個傢伙本來才是唯一有資格享受小葉身體的，但是卻因為我的懦弱，讓它只能這麼屈辱的對著一面木板來發射……

「嗯……小葉……你的奶子好大……好漂亮……好柔軟……」

「嗯……是嗎……你都沒有摸過……怎麼知道很軟吖？」

小葉的粉背緊緊貼著王叔的前胸，雙手舉起彎到身後摟住王叔的後腦，並努力挺了挺胸，把微微抖動著的雙峰的主動權完全交給了身後的王叔。

如此誘惑的美女，這麼挺拔飽滿的酥胸，就算貼在小葉身後的男人是多麼的君子正道，遇到這樣誘人的情形恐怕也難以自製，何況這是個滿臉肥肉，整天依靠色情雜誌和對小葉的變態幻想來打手槍的猥瑣男人……

王叔當然不會客氣，他迫不及待的一抬手，將小葉那對完全展現出來，正像果凍般搖晃著的豐潤嬌乳扎扎實實的握在手裡……

「啊……」

「哦……」

女孩家身體那敏感而又私密的部位第一次被男人碰觸，小葉全身不禁一陣顫抖，而王叔卻因為第一次摸到如此完美柔軟的乳房，而乳房的主人還是一個如下凡天仙般美麗純潔的少女，激動的雙手也在發顫。

粗糙的大手五指儘量張開，將飽滿的乳峰時緊時鬆的把玩著，溢著香甜汗珠的雪白如奶油般的乳肉從五指間溢出，仿佛訴說著自己是如何的柔軟可人……

「嗯……王叔……小葉的……胸……軟嗎？」

「哦……好軟……白白嫩嫩的……摸上去好舒服……」

「嘻嘻……王叔喜歡就好……嗯……別……」

小葉放下一隻手，輕輕撐在王叔滿是黑毛的粗肥大腿上，身子微微向前傾，好像在躲避著什麼。

「嗯……討厭……又是哪個壞傢伙在使壞吖？」

「嘿嘿……看到小葉這麼性感……王叔忍不住啊……」

小葉的裙擺擋住了我看不到，不過從小葉扭動著的身子和王叔不停的拱著下體來看，恐怕那根粗大猙獰的傢伙已經在尋找侵犯的獵物了。

「啊……嗯……好硬……好燙……」掙扎了一小會，小葉忽然身子猛的一顫，本來就羞得紅撲撲的小臉蛋兒更加紅潤了。

「嘿嘿……終於被我找到了吧？但是好緊啊，進不去啊……」

「不……不要……人家正是危險期……你先帶上避孕套……」

「那種東西……我這怎麼會有啊……不過……有藥……」

「那……也行……你先拿給我……嗯……別頂吖……」

只見王叔在櫃子裡摸索了一陣，拿出一張錫紙片。一片4 粒，連包裝盒都沒有，也不知道是哪里弄來的。小葉接過藥，詳細看了一下背面的說明，然後帶著一臉意味深長的壞笑看著王叔。

「這是什麼吖？」

「避……避孕藥。」

「是嘛？是避孕藥嘛？怎麼來的？」

「上次……婦聯搞活動開會……發的……」

「那你怎麼會有呢？」

「有的人不要……扔了……我就撿了……」

王叔尷尬的撓著頭，小葉則低著頭猶豫了一下。

「那……不能在裡面噢……」

「好……好……保證不在裡面……」

見小葉答應吃了，王叔立馬激動的舉著手做出發誓的動作。

小葉將藥片取出來，4 粒全都放進嘴裡，然後轉身抬手拿起桌子上的空水杯。

「沒有燒水？」

王叔也不回答，只是搶過小葉手裡的杯子和錫紙片，隨手扔出了窗外，然後一下將小葉壓倒在床上，然後張開嘴，伸出積攢了噁心口水的舌尖。

散發著惡臭的口水混雜著一些不知名的殘渣就這麼粘在舌頭上，越聚越多而彙集在舌尖，感覺馬上就要滴落……小葉猶豫了一會，還是張開了小嘴，正好滴落的那團口水就準確的落在了小葉的嘴裡。王叔歡喜的貼上去，將舌頭伸進小葉嘴裡，輸送跟多的泔水似的粘液給小葉，小葉喉嚨一鼓一鼓的全咽了下去……

「好吃嗎？」

「噁心死啦……」

「那還要不？」

「嗯……唔……」

趁著王叔陶醉在小葉香吻的空檔，我偷偷溜到床下，撿起那片錫紙，又溜回原來的地方……其實這完全沒必要，他全部的注意力都用在了小葉身上，壓根就沒工夫管外面是不是有一個人在偷看……

這是一張很普通的錫紙片，絕大多數片裝藥基本都是這樣的包裝，背面的說明上，標籤裡毅然寫著孕寶兩個大字。我忽然有種不祥的預感，馬上查看下面的小字說明。

功能與主治：促進卵子成熟和排出，方便的控制排卵期，極大地提升受孕幾率。

用法與用量：排卵期間，性交前30分鐘服用，一次2 粒。排卵期外，每日2次，每次1 粒。

看完這個說明，我頓時感覺腦子蒙的一下空白了，就像一顆炸彈在我頭上爆炸一樣……難怪小葉要說那句：不能在裡面噢……這要真被王叔內射了，懷孕的幾率可想而知……

喂了幾分鐘口水，王叔才終於放棄了這個遊戲。更加誘惑的東西還在後面，他可不想在這個上面浪費太多時間。

王叔分開小葉的雙腿，滾圓的龜頭再次找到了迷人的花徑，花徑早已溢滿愛液，將滾脹的龜頭塗得濕淋淋的。

「嗯……太緊了……進不去……來幫幫我……」

操你媽的老王，幹我這麼漂亮的處女校花女友不說，好要讓小葉自己來幫你？

「嘻嘻……王叔這麼心急吖？那……」說著小葉的雙手竟溫柔的摟著王叔的脖子。「王叔想用什麼姿勢幫小葉破處呢？」

「就……就像小狗那樣……趴下去……」

「嗯……那……王叔……人家還是處女……你可要對人家溫柔一點噢……」

說著，小葉就這麼轉過身乖乖俯下身子，直到小臉蛋都貼到破舊的床單上，使得被超短裙遮掩的白花花的屁屁高高的翹起。純潔可愛的美麗處女翹著屁股一副認人採摘的樣子，看得我都不由得心花怒放，恨不得馬上沖進去代替老王的位置狠狠干進眼前的肉穴……

「好……好……」

王叔顫抖著掀開了百褶裙，露出了正微微張開著冒著愛液的嫩穴口。穴口是純潔的粉紅色，幹凈的嫩肉已經被徹底濕潤，而那微微綻開的細縫裡正吐出一小團晶瑩粘稠的液體，像鼻涕一樣誘惑的掛在嫩穴上……

動情了？我那清純可愛的校花女友知道自己要跟一個醜陋猥瑣的老男人做愛居然動情了？

「嗯……你別看……害羞……」

小葉扭著纖腰表示抗拒，但是雙手並沒有伸出來遮掩王叔的視線，看上去更像是發情的少女誘惑身後的男人插入並盡情蹂躪一樣……

這時候的王叔居然不急了，他用兩手的大拇指分別壓住早已濕潤的嫩穴兩邊，然後慢慢分開緊緊閉合著的嫩唇，一大團本來堵在嫩穴裡的愛液得到釋放湧了出來，滴在破敗不堪的床單上……

「啊……不要看……嗯……不要啊……唔……」

嬌羞無比的小葉發出讓人陶醉的求饒，王叔全然不顧小葉的反對，將嫩穴分的更開，還壓低身子湊近去觀察，小葉則扭著纖腰，新鮮的愛液不停的從肉穴裡冒出來。

「嘿……白白嫩嫩的……還能看到處女膜……」

「唔……討厭……還看得這麼仔細……吖……」

「嘿嘿……這樣的美景……我這一輩子都沒看過，今天有機會，當然要好好看清楚了……可惜沒有照相機，不然我還想拍下來留作紀念呢……」

我在外面氣的咬牙，你媽的，這麼漂亮的處女給你幹你快幹就得了，還看什麼處女膜，還想照相……太他媽刺激了……

「嗯……我有……人家的手機可以照相……」

王叔欣喜若狂的從桌子上的小包裡找出小葉的手機，擺弄了好一陣子不會用，小葉笑他是個土包子，然後耐心的教他怎麼照相，怎麼開閃光燈……

我的鼻血已經止不住了，真是賠了夫人又折兵。

折騰會了以後，王叔又把小葉按在床上，自己在小葉身後雙手舉著手機照相。

「嗯……小穴裡面看不見，你把它撐開……」

媽的……這麼漂亮純潔的處女翹著屁股赤裸裸的讓你照相，你他媽還要她自己把嫩穴撐開？

「嗯……」小葉居然乖乖的伸出小手，纖細白皙的手指捏住嫩穴兩邊，將細嫩的肉穴口慢慢分開來。

王叔吞著口水，開著閃光燈，仔仔細細的拍了好幾張。伴隨著手機的哢嚓聲音，小葉羞的小臉通紅，但還是努力撐開嫩穴，讓王叔盡情的拍照賞玩。

王叔終於照夠了，那粗長嚇人的肉棒也終於一抖一抖的忍耐到了極點。他放下手機，雙手扶著小葉的纖腰，脹紅滾圓的龜頭抵著被手指分開的嫩穴口。

「再分開一點……我進不去……」

「嗯……」小葉半睜著雙眼，眼神魅惑的看了我一眼，嘴角帶著俏皮的壞笑，慢慢的將柔軟的嫩唇又撐開了一點，總算勉強讓柔嫩濕軟的處女嫩唇含住了那如鵝蛋般滾圓火燙的龜頭。

「噢……好燙……」

小葉扭著纖腰，不知道是逃避還是挑逗，粗大的龜頭慢慢擠入緊窄的嫩穴，發出只有堅硬物體拼命擠入潮濕緊窄的肉體裡才有的那種淫靡聲音。

王叔滿頭大汗，咬著牙，雙手捏著小葉的纖腰，小葉全身也已香汗淋漓，但纖細的手指還是賣力的撐開的嫩穴，讓那佈滿經絡的粗大肉棒就這麼一公分一公分直挺挺的擠進去……

「哦……好緊……才進去一個龜頭……裡面就吸住了……哦……還在吸……」

「唔……好粗……好硬……啊……」

「別怕……等一下……等下就舒服了……」

「嗯……噢……好粗的……東西……進來了……」

「抵到膜了……我要捅穿了……小葉的處女……就是我的了……」

「嗯……加油……啊……」

我在外面看的既心疼又痛快……被這麼猥瑣老醜的男人破處也就算了……居然還給他加油打氣……

美少女都在打氣了，王叔自然卯足了勁，他深吸一口氣，粗腰猛的一抬，佈滿經絡又粗又長的猙獰肉棒直接一插到底……

「啊……！」隨著肉棒的插入，小葉猛的一抬頭，纖細白凈的手指抓緊床單，精緻的足趾也猛的彎曲起來。

我的雙腿一下子發軟跪在地上……進去了……插進去了……小葉的處女……

完完全全的被王叔這個糟老頭子搶走了……

「噢……別……好疼……輕點兒……吖……」

「沒關係的……很快就會舒服了……哦……好緊……不愧是處女……老子……終於也幹過處女了……」

王叔那根粗大的肉棒才剛剛插入小葉的處女嫩穴為小葉開苞，也不給小葉一點適應的時間，就迫不及待的把肉棒抽出來，等到沾滿鮮血和愛液的龜頭露出嫩穴口，又狠狠的插進去……

「噢……」小葉疼的雙手抱住面前滿是油漬的枕頭，整個俏臉埋入枕頭裡。

生活經歷的不同，對於做愛的理解也不一樣，對於王叔這樣的鄉村人來說，溫柔，挑逗恐怕都是多餘的，只有直接的簡單粗暴來的才更加的痛快……小葉那半是嬌媚半是慘叫的呻吟比剛才的加油打氣更加有效，王叔握著小葉那如楊柳般柔軟纖細的小蠻腰，屁股一下一下慢慢抽出又狠狠的往前頂，大量愛液混雜著血絲被抽出的肉棒帶了出來，滴落在床單上。

「怎麼樣……很舒服吧……呼……裡面好緊……還跟小嘴巴似的……又吸又繞的……太舒服了……」

「嗯……噢……好痛……但是……嗯……好奇怪……」

「嘿嘿……這麼快就有感覺了嗎……小葉真是個漂亮又淫蕩的女孩……」

「啊……噢……不要這麼說人家吖……」

「還不承認……跟一個認識才幾天的大叔在床上交配……還瞞著男朋友把處女交出來了……你說你淫蕩不淫蕩？」

「啊……人家……噢……才沒有……是你……逼人家……」

「是嗎？那王叔就不逼小葉了……王叔拿出來就是了……」說著，這死老王還裝模做樣的慢慢退後，已經完全進入小葉體內的肉棒帶著大量愛液慢慢退了出來。

「不……噢……人家淫蕩……人家是淫蕩的女孩子……求求你……不要出去……」

「那是不是王叔逼你的？」

「不是不是……是人家淫蕩……喜歡跟王叔……」

「什麼？我們在做什麼？」

「嗯……做……做愛……」說出這兩個字，小葉羞得全身不停的顫抖。

「什麼做愛，愛人之間才做愛，我們又不是愛人。」

「那……」

「我們這是交配，動物為了繁殖後代的基本行為，知道嗎？」

「嗯……知道了……小葉在跟王叔……交配……噢……好粗……」

就像是在獎勵小葉似的，等小葉完完整整的說出那兩個極度讓人羞恥的字之後，粗大的肉棒再一次狠狠插入溢滿蜜液的肉穴內，換來小葉更加嫵媚的嬌吟…

…我已經完全分不清小葉是在演戲給我看，還是真的動情了……

現在應該是下午3 點左右，外面的陽光依舊非常強烈，屋裡也正熱火朝天…

…老王滿身臭汗不斷的往下淌著，碩大粗糙的雙手扶著小葉的小蠻腰，滿是肥肉的粗腰一頂一頂的控制著粗大火燙的肉棒毫不留情的開發著小葉嬌嫩敏感的處女穴，小葉像小狗一樣翹著屁股，身體完全以乳房為支撐點香汗淋漓的被壓在床單上，珍珠般晶瑩剔透的汗珠沿著優美的身體曲線慢慢流到被迫壓在床單上而壓成柿餅形狀的乳房上，在隨著偶爾被小葉抬起的身子，沿著櫻紅的乳尖滴落下去，像一朵白蓮盛開似的擴散開來。這樣羞恥的姿勢，能帶給女人「被壓迫，被糟蹋，被征服」的快感，也能帶給男人無比的征服感……

可能覺得這樣還不夠過癮，王叔彎下腰，雙手一把抓住小葉溢滿香汗的柔軟雙乳，將小葉白嫩纖細的上身提了起來，然後往前挪動幾步，把小葉的身子貼在木板牆壁上，自己則壓在小葉雪白的背上，一邊享受著手裡堅挺飽滿的觸感，一邊品味著嬌嫩濕熱蜜穴內的吸吮緊縛，還露出一副快活的不能自拔的表情……

好片共享：香港肥仔瘦女自拍 1 | 讓熟女阿姨舒服 Part. 2 | 老婆首次拍照就和攝影師上床了 | 影片由飛機AV()提供

「媽逼的……哦……好爽……穴裡面……又吸又纏的……小葉舒服不……跟王叔交配舒服不……」

「嗯……好舒服……好奇怪……明明剛才還疼呢……噢……」

「小葉已經完全適應我的雞巴了……真是個淫蕩的女孩……明明還是處女……身體這麼快就承認我的征服了……」

「嗯……啊……小葉被王叔征服了……噢……小葉只承認王叔……小葉的身體……沒有王叔不行了……啊……」

小葉跪趴在牆邊，清純可愛的臉蛋死死貼在骯髒的牆壁上上下摩擦，胸口以下被老王扯著，整個柳腰幾乎快成了一個直角，剛好能夠容納老王那肥碩的肚腩。

老王死死的貼著小葉，雙手穿過腋下握住小葉胸前那對讓人著迷的沉甸甸的濕滑飽滿的雪峰，就這麼享受著無與倫比的人間樂事，滿是皺紋的老臉扭得幾乎都變了形……而那剛剛才迎來第一位顧客的處女嫩穴，正被迫撐大著柔軟的嫩唇，將讓絕大多數男人都自慚形穢的粗大肉棒滿滿含住，用那幾乎能絞出汁的力道緊緊的纏縛著，隨著肉棒的抽出，大量的愛液混雜著血絲被帶出穴外，又因為肉棒的進入而刮出積累在嫩穴口，彙集一定程度以後，沿著大腿內側，慢慢流下去…

…

「哦……好緊……想不到小葉的裡面……居然這麼舒服……早知道……早在第一天……就奪走小葉的處女了……」

「嗯……噢……現在……要了人家……也不遲嘛……嗯……」

「嘿嘿……那我們就完成交配的最後一項……讓王叔給小葉播種吧……」

「啊……不能……王叔明明答應我……不在裡面的……噢……人家還是危險期……剛才你又給人家吃了……那個……」

「小葉不乖……不射在裡面怎麼能算交配呢？」

「唔……不要……人家不想懷你的孩子……人家想要老公的……啊……」

小葉雙手撐著牆板，挺翹的屁股應和著王叔的抽插一翹一翹的，小嘴裡吐出的沁人心脾的呻吟不像是拒絕，而更像是一種挑逗……

「要是……小葉這次被幹的懷了孩子……會怎麼樣？」

「嗯……小風就肯定不會要我了……那樣人家……人家就只能嫁給你……每天被你壓在這滿是破爛的房間裡……狠狠糟蹋了……」

我一股熱血猛地沖頂，鼻子裡又冒出一些鼻血……老子差點沒噴血而死……

這是拒絕嗎？這分明就是挑逗……是勾引！！！

被小葉這麼一說，王叔跟打了激素似的一下子抽出肉棒，翻過身將小葉仰躺在床上，滿是油漬肥膩的身子迫不及待的壓了上去，噁心粘稠的臭汗緊緊貼著雪肌嫩膚，與白嫩肌膚上的少女香汗水乳交融。血紅色粗大猙獰的肉棒抵在失去填充物還沒一會的嫩穴口，粗腰一挺，又狠狠的一插到底……

「噢……又頂到……裡面了……」

做乜鳩呀你

「噢……又頂到……裡面了……」

老王壓著小葉的雙手，粗糙噁心的舌頭伸出來在小葉的俏臉上胡亂的舔著，粗大的肉棒打樁機似的一下一下抽出插入，隨著肉棒的插入和抽出，大量透明的愛液像源源不斷的湧泉一般被迫擠了出來……

「不行了……要射了……好久沒這麼爽了……好小葉……我的乖老婆……全給你……準備給我懷個種吧……」

「啊……噢……好老公……嗯……都給我……小葉給你懷個寶寶……吖……」

媽的……這裡面老婆老公都叫上了……還能有我的事麼？？？

「射了……射了……清純處女校花的子宮……全給老子接好了……哦……」

隨著老王的一聲低吼，滿是臭汗的肥膩的粗腰猛的壓下去，碩大的卵袋一鼓一鼓的膨脹著，然後又一下一下階段性的縮小，每一次縮小，就代表著猥瑣老王大量健康濃稠又骯髒腥臭的精液正毫無阻礙的灌入我那剛剛還是純潔的處女，那被萬人追捧的校花女友的聖潔子宮裡……

「啊……噢……好燙……吖……」

隨著一聲酥麻入骨的媚叫，小葉也在滾燙濃稠精液的噴激下達到人生第一次真正的高潮，滿是香汗，就像剛剛從水裡撈出來一樣的白雪無瑕的嬌軀猛的弓起成一道性感優美的弧線，雙手緊緊抱著王叔的脖子，雪白修長的雙腿也緊緊纏著王叔的肥腰，青蔥般細長的手指用力扣著王叔的背，白凈精緻的玉足上如蠶寶寶般可愛晶瑩的足趾也猛烈的彎曲。已經發育成熟的年輕子宮，正毫無保留的將湧入的濃精照單全收，從今以後，不管小葉交往多少個男友，都無法遺忘作為第一個玷污這清純仙子般美少女的男人的痕跡……

「嗯……怎麼……這麼多吖……噢……還在射……好燙……」

王叔緊緊抱著小葉，肉棒一抖一抖的噴了十多下才慢慢放開了雙手，但粗大的雞巴仍舊沒有退出去，還是直挺挺的抵在子宮口，使得灌進子宮的濃精一點都沒有漏出來，全都堵在了子宮裡……

兩個人擁在一起休息了好一會，王叔才慢慢挪動他那肥大的身體，不過不是抽出肉棒，而是將小葉抱起，讓小葉坐在自己懷裡，摟著纖細的柳腰，粗大的雞巴一挺一挺的又開始活動起來……

「啊……啊……怎麼……還能……噢……」

措不及防的小葉只好緊緊摟著王叔的脖子，無力的雙腿撐著床面，王叔則抓著纖腰，等小葉自己抬起身體時用力按下去。

「啊……」

「嘿嘿……這樣子……是不是進去的更深？」

「嗯……噢……討厭……啊……裡面都……頂到了……」

「這些都是跟書上學的呢……看到小葉的第一眼……就想用在小葉身上了……我一件件都在小葉身上試驗一下好不好？」

「啊……王叔……好壞……第一次看到人家就在想色色的事情……噢……好深……」

一個是出身高貴，名門學子的純潔無暇，性感誘人的校花美少女，一個是社會底層，救濟度日的年過半百，滿身肥油的中年大叔，本來天差地別，毫無交集的兩個人，就這麼親昵的死死抱在一起，大叔那滿口腥臭的嘴巴，嘬著美少女那讓所有男人神魂顛倒的豐潤嬌乳上櫻紅的乳尖，那醜陋的，滿是噁心穢物的粗大肉棒，毫無遮擋的插入美少女那嬌嫩，敏感，純潔的處女肉穴裡，毫無保留的做著只有最最親密，許諾終身的兩個人才能有的行為……

我在外面咬著牙切著齒，這一切的一切，似乎都是因我而成，我負有不可推卸的責任……

王叔滿臉壞笑的抱著懷裡苗條性感的美人兒，水桶似的肥腰一挺一挺的，那根可樂瓶一樣粗長的肉棒毫不憐香惜玉的進出著小葉那剛剛被破處，嬌嫩無比又敏感萬分的肉穴，處女膜已經刮掉了，兩人交合處流出的粘液也已經透明，說明這清純無暇的校花處女，已經被老王這猥瑣老頭給吃的一干二凈了……

「啊……嗯……」

小葉半睜著迷離的雙眼，嬌羞無限的咬著下唇，雙手輕輕搭在王叔的肩膀上，僅僅只穿著什麼都沒遮住的百褶裙，已經完全赤裸的白嫩嬌軀坐在王叔的懷裡，豐滿堅挺的乳房一隻被王叔的臭嘴吸進嘴裡，一隻隨著身體的上下起伏而像果凍一般柔軟的搖晃著，雪白修長的美腿被大大分開自然的伸直著，隨著肉棒的進入抽出，時不時的用力繃直，連美腿的盡頭那精緻的玉足，也隨著美腿的繃直而緊握……

點撚樣呀你

片

你歧視嗎

Tag個個想點撚樣呀

張相點黎?

Block撚晒個賭魔同兩條tag佢既戇鳩仔

可能係閉路？

女工自己拍 佢最尾自己拎返電話